export const questions = [
  {
    category: "Videogames",
    questions: [
      {
        question: "¿Cuál es el juego más vendido de todos los tiempos?",
        answers: ["Minecraft", "Grand Theft Auto V", "Tetris", "Wii Sports"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: '¿En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question:
          '¿Cuál es el título del juego que popularizó el género "battle royale"?',
        answers: ["Fortnite", "PUBG", "Apex Legends", "Call of Duty: Warzone"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question:
          '¿Quién es el antagonista principal en la serie de juegos "Pokémon"?',
        answers: ["Bowser", "Ganondorf", "Dr. Eggman", "Team Rocket"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question:
          "¿Qué juego de mundo abierto te permite explorar la ciudad de Los Santos?",
        answers: [
          "Grand Theft Auto: San Andreas",
          "Watch Dogs",
          "Saints Row",
          "Grand Theft Auto V",
        ],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question:
          "¿En qué juego puedes construir y gestionar tu propio parque de atracciones?",
        answers: [
          "Cities: Skylines",
          "Tropico",
          "SimCity",
          "Civilization",
        ],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question:
          "¿Cuál es el título del juego que te permite construir y gestionar tu propia ciudad?",
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: 'En qué juego puedes encontrar al personaje "Master Chief"?',
        answers: ["Halo", "Call of Duty", "Gears of War", "Doom"],
        correctAnswer: 0,
      },
    ],
  },
  {
    categoria: "Ciencia",
    questions: [
      {
        question: "¿Cuál es el símbolo químico del agua?",
        answers: ["H2O", "CO2", "NaCl", "O2"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "¿Qué planeta es conocido como el planeta rojo?",
        answers: ["Marte", "Venus", "Júpiter", "Mercurio"],
        correctAnswer: 0,
      },
      // Otras categorys de ciencia...
    ],
  },
];
